msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-24T13:08:45+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: wpml\n"
"Language: zh@Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/config-admin-pages.php:126
msgid "Translation Dashboard"
msgstr "翻译仪表板"

#: src/config-admin-pages.php:311
msgid "Automatic translation settings"
msgstr "自动翻译设置"

#: src/config-admin-pages.php:353
msgid "WPML Setup"
msgstr "WPML安装"

#: src/config-admin-pages.php:382
msgid "WPML Support"
msgstr "WPML 支持"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:27
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:36
msgid "Your %sMySQL%s version must be at least %s. Alternatively, you can use %sMariaDb%s version %s or higher."
msgstr "您的 %sMySQL%s 版本必须至少为 %s。或者，您也可以使用 %sMariaDb%s 版本 %s 或更高版本。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/DatabaseVersionRequirement.php:53
msgid "Contact your hosting provider to upgrade MySQL %s or higher."
msgstr "请联系您的主机提供商将 MySQL 升级到 %s 或更高版本。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:31
msgid "PHP eval() Function"
msgstr "PHP eval()函数"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:39
msgid "The PHP eval() function is disabled by the Suhosin extension. WPML requires this function when Suhosin is enabled."
msgstr "PHP eval() 函数被 Suhosin 扩展禁用。当启用 Suhosin 时，WPML 需要此函数。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/EvalFunctionRequirement.php:47
msgid "Contact your hosting provider to enable the eval() function in the Suhosin configuration or disable the Suhosin extension."
msgstr "请联系您的主机提供商在Suhosin配置中启用eval()函数或禁用Suhosin扩展。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:31
msgid "libxml PHP Module"
msgstr "libxml PHP模块"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:40
msgid "WPML requires libxml PHP Module version %s or higher to process XML correctly using SimpleXML."
msgstr "WPML 需要 libxml PHP 模块版本 %s 或更高版本才能使用 SimpleXML 正确处理 XML。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/LibXmlVersionRequirement.php:49
msgid "Contact your hosting provider to upgrade the libxml PHP Module."
msgstr "请联系您的主机提供商升级 libxml PHP 模块。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:30
msgid "Multibyte String Extension"
msgstr "多字节字符串扩展"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:39
msgid "The %sMultibyte String extension%s is required to handle non-Latin character sets in WPML."
msgstr "WPML 需要 %s多字节字符串扩展%s来处理非拉丁字符集。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MbstringExtensionRequirement.php:49
msgid "Contact your hosting provider to install the Multibyte String (mbstring) PHP extension."
msgstr "请联系您的主机提供商安装多字节字符串（mbstring）PHP扩展。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:55
msgid "Memory limit"
msgstr "内存限制"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:65
msgid "Your PHP memory limit is currently %s.  WPML requires at least %s to function properly."
msgstr "您的 PHP 内存限制当前为 %s。WPML 需要至少 %s 才能正常运行。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/MemoryLimitRequirement.php:80
msgid "To increase the memory limit, add this to the top of your %swp-config.php%s file:"
msgstr "要增加内存限制，请在您的 %swp-config.php%s 文件顶部添加以下内容："

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:25
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:34
msgid "Your PHP version is outdated. WPML requires at least %s."
msgstr "您的 PHP 版本已过时。WPML 需要至少 %s。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/PHPVersionRequirement.php:44
msgid "Contact your hosting provider to upgrade PHP to version %s or higher."
msgstr "请联系您的主机提供商将 PHP 升级到 %s 或更高版本。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:31
msgid "WordPress REST API"
msgstr "WordPress REST API"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:41
msgid "The WordPress REST API must be enabled for WPML to work correctly."
msgstr "WPML 需要启用 WordPress REST API 才能正常工作。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/RestEnabledRequirement.php:49
msgid "Ensure the REST API endpoint %s is reachable and that the WordPress REST API is enabled."
msgstr "请确保 REST API 终端点 %s 可访问，并且已启用 WordPress REST API。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:31
msgid "SimpleXML Extension"
msgstr "SimpleXML扩展"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:40
msgid "The %sSimpleXML extension%s is required to use %sXLIFF files%s in WPML. The libxml PHP Module must also be version 2.7.8 or higher."
msgstr "WPML 需要 %sSimpleXML 扩展%s才能使用 %sXLIFF 文件%s。libxml PHP 模块还必须是 2.7.8 或更高版本。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/SimpleXMLExtensionRequirement.php:55
msgid "Contact your hosting provider to install the SimpleXML PHP extension."
msgstr "请联系您的主机提供商安装SimpleXML PHP扩展。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:39
msgid "PHP Stack Size"
msgstr "PHP堆栈大小"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:48
msgid "WPML requires at least %s KB of PHP stack size on PHP 8.3 or higher."
msgstr "在 PHP 8.3 或更高版本上，WPML 至少需要 %s KB 的 PHP 堆栈大小。"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/StackSizeRequirement.php:58
msgid "Add this to your %sphp.ini%s and restart your web server to set the required stack size:"
msgstr "请将以下内容添加到您的 %sphp.ini%s 中并重启 Web 服务器以设置所需的堆栈大小："

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:30
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:39
msgid "Your WordPress version is outdated. WPML requires at least %s. "
msgstr "您的 WordPress 版本已过时。WPML 需要至少 %s。 "

#: src/Core/Component/MinimumRequirements/Domain/Entity/WordPressVersionRequirement.php:50
msgid "Please update your WordPress installation to version %s or higher."
msgstr "请将您的WordPress安装更新至%s或更高版本。"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Account.php:20
msgid "Error getting credits"
msgstr "获取积分时出错"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Account.php:39
msgid "Error getting account balances"
msgstr "获取账户余额时出错"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Query/Glossary.php:26
msgid "Error getting glossary data"
msgstr "获取词汇表数据时出错"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Service/EnginesService.php:148
msgid "Error fetching translation engines"
msgstr "获取翻译引擎时出错"

#: src/Legacy/Component/ATE/Application/Service/EnginesService.php:171
msgid "Error fetching available formalities"
msgstr "获取可用正式程度时出错"

#: src/Legacy/Component/Translation/Sender/ErrorMapper/ErrorMapper.php:32
msgid "The jobs could not be created."
msgstr "无法创建这些任务。"

#: src/Legacy/Component/Translation/Sender/ErrorMapper/UnsupportedLanguagesInTranslationService.php:43
msgid "The selected translation service doesn't support the following languages: %s"
msgstr "所选的翻译服务不支持以下语言：%s"

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:310
#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:311
#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/DashboardController.php:312
msgid "Other texts (Strings)"
msgstr "其他文本（字符串）"

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/Endpoint/SendToTranslation/SendToTranslationController.php:48
msgid "The request data for SendToTranslation is not valid."
msgstr "SendToTranslation的请求数据无效。"

#: src/UserInterface/Web/Core/Component/Dashboard/Application/Endpoint/TranslateEverything/EnableController.php:45
msgid "In order to translate automatically, you first need to enable WPML's Advanced Translation Editor"
msgstr "要进行自动翻译，您首先需要启用WPML的高级翻译编辑器"
